喺呢度我要讚一讚林鄭

竟然可以搞到一個彈丸之地入面嘅人日日抗爭不論係和平遊行定勇武。佢都真係算勁搞到咁多人上街，世界上有邊個可以激起一個地方上嘅差唔多一半市民不滿，仲要漠視民意嘅政府。佢都算屈機